韓國果邊啲支持就嚟一舖清袋

最近韓國演員金義聖好熱心咁想了解最近香港發生嘅事，幫我們喺韓國做咗好好的宣傳。但近排聽返嚟話有個會去韓國旅行嘅香港人認頭咗做29/9全球集會嘅首爾部分

幫手唔係唔好，不過唔熟悉當地政治環境真係好危險竟然同緊當地反中反文在寅的右派政黨(你當係民賤聯啦，佢地支持貪污朴槿惠)聯絡，正正就係韓國民主人士年輕人最唔鐘意個啲

住韓國果班香港人都唔贊成香港都無大台，個香港旅客就走去搵政黨，好明顯俾人利用咗去做當地藍絲都唔知

或者第日有韓國傳媒訪問點解同藍絲合作，要搵人follow up佢又返咗香港都唔知點

1999 so99y

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

十一國殤 全民黑衣

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

推到個位手足見到

有冇辦法聯絡到佢 提醒下

推

up

連登仔：我地唔需要韓國人支持

有無得搞

首爾嗰邊好多人留學生幫手

上次集會都過百萬 仲有啲韓國中年人

push

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

過百萬？

有無人識佢可以提提佢

既然樓主知內情點解唔pm佢？

Pish